搜尋記錄畀我老豆睇到點算

頭先我老豆想我幫佢搵免費檢測嘅嘢
喺後面睇住我攞電話出嚟㩒開chrome
我原本諗住「驗肺炎 地點」
結果打咗個驗字嘅時候彈咗「驗愛滋病」 「驗愛滋病 費用」出嚟（我之前揾過 但係一時唔記得咗 最後都冇去做）
佢應該睇到
而家佢望我嘅眼光都唔同咗
要點收科

咁你係陽性定陰性呀

冇去做 我係大半年前搵嘅
要出事一早出咗

照直同你老豆講有幾個男炮友

同佢講阿媽叫的

患者感染愛滋病病毒後，潛伏期可達10至15年。

我之前瀨嘢係7年後先發現中招

老豆，我有d野想同你講，其實阿媽佢...

借刀殺人

要兜就貓愛滋
一係就玩膠
Search埋椰菜花嗰啲

其實阿媽佢唔係好信你，叫我上網查呢d, 你自己小心d。